我要成為一個稱職既轉台師！！

Be safe

屌 記得影相 最好影埋啲人嘅反應

光明正大定收收埋埋咁轉？

無知一問 唔係有手機app可以當電視搖控用咩？

support

要有紅外線手機，而家邊有？